
                      Aviso de que a esta pelicula le doy 0,5 porque no le puedo dar menos, esta pelicula con un buen empiece nos muestra la decadencia de como algo aparentemente bueno puede decaer hasta un extremo tan terrorificamente malo como el que nos muestran. Llevaba tiempo sin ver una pelicula tan mala como esta. Mis espectativas sobre el cine español han sido sepultadas con esta pelicula.
        
            